{
  "id": 1125916709,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"12.08993,54.99654,12.08993,54.99654",
    "geom:latitude":54.99654,
    "geom:longitude":12.08993,
    "gn:country":"DK",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"DK",
    "lbl:bbox":"12.06993,54.97654,12.10993,55.01654",
    "lbl:latitude":54.99654,
    "lbl:longitude":12.08993,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bar_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k Kommune"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:dan_x_variant":[
        "Langeb\u00e6k Kommune"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k Kommune"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Langeb\u00e6k Municipality"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:fao_x_variant":[
        "Langeb\u00e6k kommuna"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k kommune"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:nob_x_variant":[
        "Langeb\u00e6k kommune"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gmina Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Comuna Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Langeb\u00e6k"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Langeb\u00e6ks kommun"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"DK",
    "qs_pg:gn_country":"DK",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2617961,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Langeb\u00e6k",
    "qs_pg:name_adm0":"Danmark",
    "qs_pg:name_adm1":"Sj\u00e6lland",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":982984,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424796,
    "qs_pg:woe_id":555115,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424796,
    "woe:name_adm0":"Danmark",
    "woe:name_adm1":"Sj\u00e6lland",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1394013993,
        85633121,
        85682589
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2617961,
        "gp:id":555115,
        "qs_pg:id":982984,
        "wd:id":"Q953731"
    },
    "wof:country":"DK",
    "wof:created":1497296343,
    "wof:geomhash":"d8bbff74efe9bd64e20d28bbc4459efe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633121,
            "localadmin_id":1394013993,
            "locality_id":1125916709,
            "region_id":85682589
        }
    ],
    "wof:id":1125916709,
    "wof:lastmodified":1690874807,
    "wof:name":"Langeb\u00e6k",
    "wof:parent_id":1394013993,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-dk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.08993,
    54.99654,
    12.08993,
    54.99654
],
  "geometry": {"coordinates":[12.08993,54.99654],"type":"Point"}
}